睇唔明個鬼滅最後一集有咩意義

有d角色經典係因為佢死得好睇（例如炎柱就係）
唔需要格硬屈返個happy end比佢掛
比人感覺係例如戀蛇柱果d前2集比佢格硬屈死左之後
廢事比你班讀者屌所以點都要寫到好美滿咁

其實你要係最終回交代主角後代好多漫畫都有講
但得鬼滅咁撚ON9屈到每一個後代都係前代轉世咁，樣都唔改下去引讀者FF
搞出黎個感覺好似之前為左某d角色傷心過都係比人撚狗咁 好心死左就由佢去把啦

重有n條伏線完全唔解釋呢d就唔屌了 好多人屌過
但見到青色花用1格黎講撚左真係嬲鳩左

算啦 總之全部人死曬喇除咗隻鬼

多小朋友睇

要BBQ

本身都以為係
其實好多男女老少睇
連登大部份comment都屌鬼滅垃圾
但其他地方好多盲撐

擺明係個編輯要求
本身佢係虛淵fans
一直都好想寫bad end
本應炭應該見到彌妹之後跟住死
但事前有要求可唔可以唔好寫到個故仔咁抑鬱先咁完

去到現代 都係死嫁啦

jojo 勁就勁在 二jo 你真係想睇佢早d 光榮戰死好過咁長命
短命 又係慘
原來長命都可以好撚慘...

用意就係話俾大家聽最後彌豆子真係俾善逸食咗

無知一問
點解連登屌唔係盲屌
其他地方撐就係盲撐

善逸先係主角

好簡單你唔洗搞咩轉世
你做一集去拜山
風柱有咩同細佬講
炎柱老豆有咩同個仔講
香奈乎有咩同忍講 等等等等
都可以埋得好好 同埋令個角色死完係令到佢徒弟/親人成長過
係都要整個復活死人嘅end

乜7on9結局

你咪理 連登仔就係曲高而和寡

本野岩曬BBQ透爐

營住善逸會係本小說度美化自己

望住早洩夫由第二部超食腦，每次都可以估到敵人下一步嘅行動然後反擊
去到第三部賣魚強做左主角就開始唔識用腦(沙漠打太陽替身)
最後第四部直頭變左個老人痴呆

有時寫角色寫得超耐會令觀眾覺得更加婉惜
鬼滅反而透過寫平行時空嘅劇情，令觀眾覺得婉惜

邊度講過佢係虛淵fans

真係好差

事實係打上三之前連登都係話好好睇
係打完之後真係插水式下滑 咁都叫盲反?

畫套同人當結局

成套野
就好似鋼練mix海賊王mix彼岸島咁

最後一集完全係多鳩餘
後日譚但係同故事無關係
為咗BBQ End所以先玩輪迴轉生

咁先帶動到讀者對角色的感情

既然玩輪迴既點解唔順手出埋老豆老母細佬妹

等睇鬼滅廚話咁樣係破格

204完咗佢咪幾好
依家好似純粹為咗滿足班死忠讀者咁
好突兀

個熱潮仲可以keep到幾耐

有point你咪講
唔洗係度小學雞式反問

做人唔需要有意義
但作品唔同
作品就係嚟傳達訊息
不過鬼滅廚平均小學未畢業 明嘅

作者想點完就點完冇錯 不過咪垃圾囉
如果睇漫畫小說電影傳達唔到意義
同無聊嘅人生一樣
我點解要睇你
唔好兜得咁難睇得唔得？

可能出新篇現代版鬼滅

鬼滅廚又嚟料
畀人話劇情冇意義就攞多人睇嚟講

連少少要由正面反駁嘅打算都冇
咁你好心就縮埋啦

agger
講真上集咁既氣氛寫做大結局都make sense過今集為bbq而bbq

不如話連登盲屌，逢紅必反，逢反必紅
買股票呀？睇連登啦

你識比喻再用啦
乜撚個個住大屋去旅行
人生意義得呢d？
加上就算係 同一套作品邊忽有關連？

即係唔批評得個結局？覺得唔合理就係就反？
我就認其實套野中段係好睇嘅 係去到打大佬果度開始唔知佢做乜野 又係盲反？

講肉酸火影肯定排第1

想寫ed都好懷疑夠唔夠功力

套野本身賣親情
但為左滿足班cp撚先咁撚格硬
明明一條感情線都冇認真提過
連蛇戀果條都係提左一集咁大把

呢個幾好睇喎

Ptt屌得仲甘
講到得連登屌咁 笑死

後面去到上弦一隻一隻咁打都變到少左故事情節

Twins 紅、好多fans就代表有實力

真

連登不嬲都唔係主流啦逢紅必反 咁多年都係咁

鋼鍊呢

好睇喎 好想繼續出第二部

最大意義咪係燈子係咁屌善照嘔心從而睇得出禰豆子覺得善逸好嘔心

你覺得好睇咪講下原因 個鋪排有咩好
反對個post嘅原因係「連登仔不嬲垃圾」

再舉多個例 巨人

我睇吓鬼滅廚究竟仲想點兜

打上三已經係巔峰

後面開始跳崖式變糞

打無慘更加係悶撚到痴線 慘撚過睇run piece同埋死神果d回合制我本來唔想用呢招既戰鬥

最陰公係佢無內容劇情之餘仲要作畫垃圾

係咁話出日之呼吸然後就係揮刀加特效同落左h4 tag既招式名係隔離就算

Agger

你咪解釋咗點解連登以外個個撐

睇到花街已經知作者同編劇完全唔夠班

花街麻麻，
之後突襲鍛劍山反而叫ok

完到好似比人腰斬咁 ON99

如果呢話放番外篇, 應該大家都冇意見
但正篇仲要結局就真係食錯藥, 成話劇情基本上都同正傳無關
咁寫法, 你講成部漫畫其實係逸善睇書後自己FF出黎我都信

吓，完左啦，成套野咁直綫就完？

Ching可以返去睇死神

淨係知佢一定係jojo fans

是但啦
佢去到後面打無慘嗰陣 套漫畫已經hea到冇晒意義
其實都冇乜分別

上玄三兩場戰鬥都好睇

又係銷量好=劇情好果d point

啲盲撐撚淨係到吠話逢紅必反

成套野既劇情有咩問題有好多巴打一早指晒出黎又選擇性失明 好明顯作者冇料駕馭唔到又畫得柒喇

有今時今日呢個地位係因為ufo動畫整得好咋 我話要鱷魚分返9成漫畫收益俾ufo添呀

一早feel到爛尾，但估唔到可以咁爛

火影係排第2
火影fans先係排第1

[日經多圖]文宣全港大行動 及 文宣五大安全守則

樓主幫幫手置頂好無

漫畫界叻哥當之無愧

唔夠人駁就會話無人同死火海比架啦

呢啲就係所謂嘅神作

套野明明就小學生向

我覺得你呢個都好好
不過作者個結局都好好

多女仔睇 睇到佢地後代咁開心都好嘅
見到產屋敷做左年瑞個下 有啲感動

我覺得呢個結局就係班殺鬼隊嘅目標
不但只係自己仲有所有人嘅後代都可唔可以係無鬼嘅環境下生活
佢哋後代越幸福 佢地前仆後繼咁犧牲咁去戰鬥就越有意義

轉世既野 你地中國人明日本仔d乜春

寫後代唔係問題
問題係格硬轉世果個位

出校服look膠公仔賺錢

一本咁普通嘅漫畫你想有咩要求

有咩留返拜山講

205 多餘
204 end 都係happy ending

巴打講得好

出啲垃圾俾人睇無仇報

其實個ending算係交代咗啲乜嘢
印象最深刻嘅只係珠世小姐可以流傳落去畀人記得

出做番外一定好過做最後一集囉 又唔撚做全色 意義不明囉只可以咁講

Bbq

如果有得揀 我會想睇樓主呢個 可能會哭成狗

我覺得鬼滅中間果part真係好好睇，冇100分但一定有75分
但自從刀匠村條故事線快到一個點
無慘完全冇最終boss嘅感覺

又唔一定係轉世GE

仔似老竇好正常

屌你老母

愈史郎

咁完得太突兀啦仲要有伏筆未埋
青色彼岸花呢？ 根本就未收伏線
我仲以為會講鬼嘅起源，出幾隻鬼嘅先祖
然後同主角爭青色彼岸花
最後boss爭羸左，變成完全體
主角靠火山爆發將boss到外太空

No offensive
不過鬼滅套嘢對我嚟講我覺得佢主線嘅深度廣度都太淺 劇情邏輯成日出事 奸角boss太on9

如果你唔嫌眼花嘅話可以睇吓Hunter
真正大師級作品

彌豆子=卡茲sama

終於有人講到重點出黎，成班係度講咩轉生又剩

呢集真係好廢

因為畫完未必認到 本身又無戲份

呢集完全敗筆畫蛇添足feel,多鳩餘

其實都幾多集有提 只係唔係主線同講得好隱晦
有啲鋪墊仲要係附錄出 所以無為意就好易miss
收尾係有啲倉卒 但唔突兀
Eg 戀柱對襪係蛇柱送

其實有冇人可以話我知
啲毒撚講嘅咩廚咩廚係點解
同點解毒撚特別鍾意認屎認屁扮識野

你咁講一講反而佢連本身「親情」呢樣野都處理得唔好
炭仔打無慘果陣好似提都冇提過細佬妹
打完之後直頭老母都冇撚提過下

明明呢個本身就係復仇故事 一心為左屋企 並唔係一個咩為左大義要滅鬼嘅故事

佢都寫到好肉酸下 擺明補飛咁補 好難當似樣就算啦下話

BBQ好撚柒

所以一路唔明成個post係咁話人盲反盲反
如果我地係盲反一早屌到套野成套垃撚圾
明明好多人係因為中段比佢吸引點知個尾閪到咁先嬲
講到好似冇睇過見套野紅就屌佢咁

光速屌Hi

：明明就係神作
連登毒撚收皮啦

真係垃圾
唔講結局大把嘢可以發揮
浪費設定
人地長篇死唔斷氣就話乞人憎
屌你老母鬼滅就乜撚都唔講就咁完咗
見好就收都唔係收得咁柒下話

On9 仔

作者屋企有事要返鄉下唔畫
好似係

仲爛過牛佬本古惑仔

家下點睇都係忽然紅得起,唔知點算
唔似巨人或者e套咁,諗到咁後
想寫e d規模既話真係要閉關一排
邊作邊諗就真係睇功力

親情係其中之一 但唔係全部 報仇做核心就太黑暗 jump都唔會俾
所以應該炭治郎唔想其他人同佢一樣因為鬼失去重要既野 所以死都要同無慘攬炒
如果臨尾先提老竇老母就好夾硬 但成套係咁提無慘隊冧佢全家又好長氣
親情係一個初始既理由 後尾就用慢慢同其他人既荊絆同關係 令到個故事豐滿 同人物立體咁
所以最後拜山咁總結其實就好好

個社會價值觀話你知淨係識復仇
就代表你係私怨撚 放唔開
為大義打敗敵人 依類先係所謂正路而收貨既劇情
假如寫到個角色係一開頭見到風柱果種性格
套野應該一早比道德撚屌到腰斬

係咪的佢返去相睇

係
見到佢未死之餘 仲細細粒 騰騰震咁 好撚過癮

應該係要埋cp為主

係就抖完一年半載 再出來畫戰鬥潮流篇

套野咁紅fan base咁大
好難滿足曬兩邊人

真係要雙結局先得

有預感如果bad end一定有勁多人要求改結局/比多個結局佢

我覺得唔差。
轉下口味，輕鬆下

蛇戀唔會有後代下話

你做人冇意義唔代表其他人都係

最後個集認真睇左幾頁
都唔知講乜撚
飛住睇...去到尾心諗
痴鳩線

香奈呼同炭狗一齊算係ok,其他就

仲有音柱條MK點解前世現世都係人生贏家

反而愈史郎好似連登仔咁，悲劇一生

小學生向？又腰斬又砍頭又噴血

作者返鄉下 破柱

炭治狼都食左香奈乎啦

個結局就好似用第二個故事完結另一個故事咁
大佬呀，點接受到
bbq 老土真係無乜問題
問題係b緊個班 完全都唔係睇開個班
香同蟲，花柱咁好感情又唔轉世做佢地學妹或姊妹，彌豆子就連性格都變埋
豬頭明明最後都同炭一齊生活，之前仲同炭學緊點同人相處，轉世後同炭仔佢地無哂關係仲要實驗失敗想返去一個人生活想點撚樣呀屌，善逸就可以跟死彌豆子同炭，跟住最後炭仔仲要變埋得我行我素，毫無責任感嘅廢青
仲有最後 隻火之神神樂舞呢
邊個話套嘢中心思想講傳承，成套嘢根本就係痴撚線

小學生就係鍾意呢啲

霹靂一屌 101連擊

最後果集我都唔知自己睇緊咩鳩
本身套野出完最後一集都可能想由第一集再睇過一次依家一諗到個濕鳩結局無撚曬興趣
你畫到大家開心BBQ無所謂咪炭治郎同香奈結婚生仔我妻同禰豆子結婚咪算囉大家開開心心搵下藍色彼岸花睇下點醫啲鬼
無啦啦整個平行時空結局做乜鳩
重要搞到啲人九唔搭八

屌hi個陣唔比佢出聲

打無慘已經低到無得再低
見到呢個ending反而無感覺

瘋狂奶眼球

而家2020年啦
GTA係小學生向
動森 係成人向

205係商業化既決定黎
留返條後路
可以行正傳又或者行鬼滅學院
間唔中出下四格故事
又可以商品化啲角色

鬼滅學院似啦似啦

之前睇動畫都真係難得地覺得係好睇的作品一次追晒,
不過睇漫畫睇埋後面的發展真係一般。

紅得起8成係歸功於動畫,
而家個漫畫ENDING真係...
無呢頭畫蛇添足,
其實上一回都已經BBQ味好重何苦夾硬又吹多回無呢頭野

又搵到機會吹奏jojo

最基本最老土最唔會出錯
依家就真係破格 破格地垃圾

用藥BBQ，真係爛到一個點
鋪咁耐個大佬就係用朱世隻藥。

乜野通透世界，開紋，特別刀，13劍，特強嗅覺，斬頭，大力渣刀，變色刀，咁多條伏線完全冇用。
竟然用最差果條橋，藥

呀妹呢個角色明明仲可以早D到，但依家仲衰過冇黎，完全帶動唔到個劇情。
血鬼術係乜都未解晒就完。當初好多人期待兄妹人鬼協力打王都冇左了，佢仲未講點突破到無慘控制唔吸血就變番人。

好多人死左，但死得冇意義，
戀柱無啦啦死左都唔知咩事。
蛇柱大力渣刀唔閃避搞到盲左，做乜鳩，原來冇用既。
好多人都係為死而死，而唔係死去幫大家換D有意義既野。

仲有無慘打架，完全係敗筆，畫風亂到呢，有時做緊乜真係睇兩三次都唔明。

然後到上一，月之呼吸，求鳩奇飛D月亮出來做乜9為作而作屌你變魔術咩

依家社會氣氛低迷，上集大結局已經死死傷傷，讀者好易受情緒影響，太負面。
係唔影響原本結局(夾硬番生)
去用現代轉生黎畀個bbq ending,死左既人可以下世完夢/出現番(呃錢賣figure )
令讀者多d正能量去抗疫/抗逆
漫畫死咁多人，電影一出就又死人，動畫下一部又係咁死人，有個正面既結局，起碼帶番個信息出黎畀jump讀者(青少年)
又要悽美又要破格又要邪道，就唔好係jump啦

原來咁偉大嘅

糞作，係咁上下

動畫先係主力囉Ching

夾硬將所有人轉世當重生
性格性別完全都唔同哂
畫多一兩集講打完鬼王過番平常日子
炭仔點同香奈表白 我妻點樣溝到阿妹 咁樣好難咩

其實本身都麻麻地
都係賣死人感動牌
都未睇熟啲角色就死撚晒
主角三唔識七就走去關心人
節奏又奇奇怪怪 戰鬥又亂
角色性格戰鬥招式唔深刻
boss 無魅力
以上都係講緊漫畫

哩條友好多post都出現
次次都講鳩野
Block左佢算啦

老老77 見到呢對假蛇戀最後一齊BBQ真係會覺得開心咩
我淨係覺得好格硬

真 雖然個END可以比人屌到PK但劇場版我都幾肯定一定燒錢燒到好睇

6+
你個腦就比人斬

班fandog成日拎銷量同d角色死得快黎打j

音柱人生終極大贏家

見到有啲人問：happy ending有咩唔好？係咪要死撚晒啲人夠晒慘先好

On9，而家唔係happy定sad ending嘅問題
而係處理得好差

我估6年到 慢慢出動畫 劇場版

根本就係垃圾
之前講仲俾人屌

冇啦啦轉咩生
不過是撚單啦, JUMP成日LOOP嗰D元素兩百話玩晒畀你睇, 抵睇啦

本身佢自己204尾嗰陣仲話205係高潮
我仲以為佢講炭治郎未醫好 仲係鬼
生存到現代 開新一個chapter

晨早講過做人唔需要諗意義
唔知你喺度笑乜鳩
白卡仔偷走出嚟抖氣？

重回條ON9

學銀魂話齋，最終回發情期

完全唔明點解叫神作。

我唔覺得樓上嘅提議好過呢個結局囉
照你地idea出我就真係會屌鬼啦

睇番無限之住人 ending 都係強行將女主角結婚生仔
但又無鬼滅果種 呀屌。。。想點呀 ge 感覺

彌豆子 轉世 因為係善1後代，對異性靚仔好好 對其他人好差

中間好好睇
但結局伏線冇再提過

本身鐘意套野 見佢越畫越差覺得失望 而屌佢緊係冇問題啦！
又唔係盲屌 屌得嚟有晒point....
但都有唔少人係見套野紅就屌佢 再順便吹奏其他漫畫

唔知點解唔多鍾意佢隻隻鬼都回憶一輪 成日見隻鬼回憶都好想飛晒佢

中間有講代代女性都溫和
係豆子轉世就變性格
真係唔好幫套嘢兜啦 根本最後個畫其實得兩格 就係蛇戀柱轉世結婚同最後張相
其他根本唔關鬼滅之刃事
係鬼滅轉世 另一樣嚟